點睇華御結d飯團？

我覺得幾好，早餐好過食面包/唐記
如果平d 仲正

勁正🤤

好味 但唔值

好貴

好食 但兩舊都唔飽

成15蚊
10蚊都正常啲

正呀

好味 少少似日本質素（但仲有距離）
但好貴
唔知點解停左出三文魚哥個 我勁鐘意食佢

畀人食嘅質素
望返7仔價錢差唔多

食爭鮮都唔食佢

覺得佢有心做好
之前佢啲餡喺面頭，依家改良左喺飯中間

貴711同ok少少，好食好多

好好食

食唔起

有一排返工日日食
精選: 明太子沙律 溫泉蛋 鮭
個白湯好飲

佢地有隻韓式手卷我之前成日食
d飯好撚硬但我鐘意食飯團所以都照殺

幾年前有返過佢個工場
真係幾用心準備同乾淨
依家唔知

明太子淨雞雞換咗差啲嘅料, 新嗰隻腥咗魚子又少咗
酸梅由一pat梅醬變成一粒梅乾, 飯糰中間勁鹹但角落頭完全冇味
雖然細餸選擇多咗, 但係由$16加到$20個分量就唔值
個湯就好少少, 叫多渣都可以當半個餸嘅

今期燒三文魚同泡菜蜆肉好食

想試吓
巴絲打推介邊隻味正

蛋

烤明太子出出下又唔出
早餐25都幾抵，有燒賣野飲同飯團

太貴

呢個真 簡潔又好味 甜甜地 食完唔會一口都係味

救命 買多有平就好

辛口明太子同蔥燒豚肉好正

通常6點打後有折

d材料用日本貨，係貴少少但好味值得

佢啲湯都幾好味好多料

幾好味 蛋同鰻魚唔錯
做下午茶一流

開多啲分店就好

好貴又好食

同問燒明太子呢做乜出出吓唔出

仲有朝早可唔可以有雞湯啊 要等到晏晝先有

好好食! 早餐成日食
$25有一個飯團, 六粒燒賣, 一罐飲品, 算抵屌, 午餐太貴唔捨得食

最鍾意食蔥燒豚肉, 燒牛肉同吞拿魚沙律
有時啲期間限定口味都唔錯, 特別係魚乾果啲

半年前 cut咗個五點後七折優惠後少買好多

跟住又cut埋個儲印仔換set c

早餐 就好多人買燒賣食

飯團嚟講喺香港算幾好食

三文魚
蛋黃
明太子沙律
鰻魚 （近排好腥）

好味 d野乾淨又骨子

如果日日食10粒佢啲燒賣做早餐
會唔會好肥？ 因為14蚊抵屌

十五蚊個三文魚飯糰

係好食不過貴

好好食 差唔多次次經過都會買
但好貴 蛋同蟹沙律都好好食

應該係每間舖d貨隨機咁去?
我去開嗰間日日都有燒明太子

反而我最鐘意嘅脆梅紫蘇魚仔就冇咗

睇到好肚餓

唔平，但好高質

好好食 但好貴

以前做過 唔會飲佢啲湯

昆布真係好正

貴 分量少

又貴又細

好食但少貴

Lunch set $42兩個飯團 加一碗有雞肉既湯 我自己夠飽。
好過食大家樂大快活四十幾蚊啲大陸雪藏肉

坑口站果間冇人買

早餐食佢好過食唐記

價錢其實ok, 開得都商業區
附近都係用開四五十蚊食個lunch架啦
以前返金鐘日日食咁滯
而家返灣仔冇得食 開多幾間分店就好

食完唔夠兩個鐘就餓

灣仔有分店喎

好L貴

灣仔有三間wor

平少少或大個D就正

最鐘意吞拿魚沙律

開多d係地鐵站就好

希望開係九龍塘站
成日專登大圍落車去買飯團

好撚正 不過貴
之前返工朝朝買黎做早餐
燒鰻魚 燒三文魚 明太子沙律
其他味麻麻地 烤牛肉太少涵

10蚊日日食

有台灣7仔咁上下既質素 味道幾好 但料少左d同價錢貴左d 最鍾意三文魚

明太子沙律 最正...

成日忍唔住買個嚟食

好食 但貴 平小小應該會忍唔住日日去食

科學園日日食燒賣

好過7仔好多

會 果啲燒賣超肥 用豬油做 5粒=1碗飯 10粒五百卡路里咁制

佢有間高級版喺ifc
成舊水一個便當 但好好食

曾經幾好
而家好差，d鰻魚好腥

對上一次食明太子腥到仆街之後就無再幫襯

同日本便利店D飯團仲有一段距離

好貴 $18 數個飯團
$10-12 會合理好多
不過幾好食, D 米係靚

灣仔有兩間分店啵

香港算最好味，但同日本求其一間便利店嘅飯團比都仲係差幾皮，人地仲要平，10蚊內

蛋真係超好食

D飯好好食 但好貴

佢個湯好好飲，勁多料
以前喺the one買完就去露天個位食
依家轉咗上環返工，雖然都有間
但唔想返office食又唔想坐街食，唯有唔食

前排買過兩個食，覺得佢好味過日本便利店
日本便利店飯團越嚟越低質，來來去去都係嗰幾種

燒賣得大鋪先有？
最近附近地鐵站開左間細鋪未見過有燒賣食
定係朝早先有

正路

貴左少少

蒟蒻湯幾正 但令我諗起日本有人用蒟蒻打飛機仲打到出哂血 然後攞嚟煮餸

兩個原因
1. 朝早先有燒賣
2. 地鐵站分店冇即整熱食

離左題添 飯團嘅話牛好似係我食過最正

咁無得同日本比啦
過到黎香港比多5蚊有咁嘅質素

老實講佢高質過日本便利店個d

間野應該kfc 同一集團

好貴，但幾好味，不逈真係唔好放過夜
有次買左個海膽飯團第二日早餐食，腥到一個點

貴

公司d日本同事日日食

係幾好食
不過真係貴夾唔飽

明太子

好撚垃圾

吞拿魚沙律
辛辣明太子

講起又想食, 就聽日返工買個A餐做早餐

烤好難食喎
沙律同柚子

好鍾意 明太子沙律 三文魚沙律 北海道秋鮭
三文魚手卷同加州手卷都好好食 不過成$26條好貴

以前做過part-time
舖頭好乾淨 啲煲/工具洗唔乾淨會比人屌
所有嘢食唔會隔夜
只要發現一舊飯團/一煲湯嘅品質有問題
全線分店都會dum晒批貨
所以可以好放心咁食
日本公司係呢方面真係做得幾好

但人工低到得$40一個鐘 九龍區仲要得$38
乜都要做不突止 仲要派傳單
（辭左職成年 前幾日經過見到人工$1蚊都冇加過 ）
full time 仲慘 一星期返六日 每日十個鐘
都好似得 10k 鬆啲 仲要幾乎零福利咁濟

奴性重 出最低工資都有人爭住做

稅務大樓個間朝早日日有條龍
係得個邊返工嘅好多都唔介意貴個十蚊八蚊

不過我都係食燒賣多
起碼食落唔會一舊粉咁

屌711都13定14蚊一個
呢家啲飯係唔錯 但上次果個舊得勁少料

好正 每日番工都食佢既早餐

好撚好食 好想佢瘋狂開分店

全港最高質
個雞湯最正
飯團就鍾意流心蛋同芥辣八爪魚

仲以為得我發覺到
以前好食好多

好過7-11好撚多
想佢係旺角開分店

唔就腳 下下都開係商業大廈入面
不如開多d係地鐵站附近啦

個口爆流心蛋爆到我成口都係好撚好食啊屌

流心蛋

幾喜 價錢係香港唔算貴
唔明d連登仔點解話貴 十幾蚊當正餐咩on9

蒲燒鮭魚好好食

牛肉正囉

好鐘意食個便當

d湯好飲

一直都好中意食

對比7-11好十萬倍

啲飯唔似7-11咁係雪左幾天仲有陣雪味

啲米咸度啱啱好又多款

唯一問題分店太少，呢間野用日本米根本無得輸，就算日本好多都唔係用日本米！

仲有個豆乳湯都好正

成日講得出唔夠飽唔抵食嘅人一定食開垃圾，佢個質素值呢個價，起碼呢種包裝飯團我夠膽講華御結係香港第一。

見到啲係咁話同日本啲便利店差幾皮真心笑左
自己以前係日本讀書 其實華御結除左貴啲啲 同口味真係差唔得幾遠
我啲㗎佬老細每次翻嚟呢邊做野都會買華御結 都話好食同日本便利店無分別

食過一次 認真講 合格

但太貴食唔起

我以前都係日本讀書
但我覺得日本真係好食啲
華御結中間啲料太少，食到三份一仲係白飯，同埋好多時會斷開兩邊
不過就好過其他香港嘢囉

每朝會食a餐

日本便利店質素，但價錢係2-3倍

係咪唔係間間都有早餐？
樓下個到無

D野唔差, 飯團之外, 午餐既咖哩飯及湯都OK,就係偏貴
BTW, 佢都好識招人, 專招妹妹仔, 好好J

平靚正
日日經過太古地鐵站都會買返公司食

肉鬆

白御結世界第一

嗰隻叮咗會好食啲㗎

幾年前喺嗰到返過part time
啲飯團日日新鮮喺火炭工場運過黎 買唔曬都唔會留過夜 好正

堅貴

7仔講緊賣13.9

返工樓下有間

朝朝都好多人買黎當早餐

lawson

以前係灣仔返工，覺得好貴
但轉左科學園工後，對比起入面又貴又差既餐廳
就覺得呢個價都唔算離譜

中過伏，真係好難食，隔夜冷飯咁

三間都唔近我
稅務大樓叫最近但係行得去再行返公司都唔使食
開d喺地鐵站會好d

佢明太子d料愈黎愈少

所有7-11同ok嘅都一樣急凍隔夜，唔叮就好撚難食有雪味。啲飯硬好好似冰咁，貼錢都唔食。

叮完都係差華幾條街，啲飯完全唔好食！

華御啲飯係好到淨食飯都得！

有冇人覺得佢啲分店都好隔涉
利申 覺得好食 但唔會突登搭車去嗰啲地方買

唔隔涉，金鐘灣仔太古城都算中產旺地段，應該target中產，住九龍就慘啲

六日人工高少少
老細仲叫我返多幾日平日熟習吓
心諗咁少人工你返埋我個分

唔覺 佢係target返office啲人
我公司5分鐘距離就有

我住九龍又唔係過海返office 就算尖沙咀有我都無理由地鐵搭幾個站去食

咁咪唔好食 又唔係啲咩特別
佢又唔係target你 咪經過先買
但一定唔會用隔涉黎形容

今朝買左個A餐食 滿足過食m記

無緣係勉強唔到

好食係好食，但人工低福利差仲要以為公司好皇恩浩蕩咁先死

利申：做過

成日食食到厭左
都真係幾貴 但貪佢有埋卡路里可以計一計數

三 文 魚 腩 好 撚 正

太古果間有個女仔斯斯文文

怕怕羞羞咁